有藍絲混入前線影相上facebook!!

幫手report到佢收皮 最好成個page
少一張相都少一分危險！！！

Report不實報導/暴力？

出唔到去都幫手！！

督鳩出佢黎

推

一齊舉報

【 有冇人覺得好無力 ？】

REPORT!!!!!!!!!!!!!!

幫手REPORT 呀!!!

幫手REPORT

幫手REPORT!!!!!!!!!!!!

REPORT!!!!!!!

對付藍絲好攰好難搞 麻煩幫手入去正皮推下呀

【 有冇人覺得好無力 ？】

屌你點解到今日仲係度呀? 連登仔呢? REPORT 啦屌